(地理，中史撚入)DSE究竟點溫先高分？

就考，但係温到好迷惘 好似溫黎溫去都收曬皮咁
地理好似乜都明曬但係做卷就唔掂搭極都答唔中 中史範圍又太大完全唔知係邊到入手
求各位巴絲分享下溫書心得同答題技巧 感激不盡

補習

有冇咩補習名師真係有料

中史成個study leave都無寫過文最後5*
根本你識就識 唔識就係咁先

Titus 中四至中六hea住上堂 最尾溫佢tip 嗰啲 4咗

去到呢個時候中史已經冇可能全部溫得曬 睇番往年出題趨勢自己貼熱門課題重點溫嗰d啦 答題架構都好緊要

睇返以往中史出題範圍自己貼題黎溫。同埋溫每個朝代時，用開朝既原因，做過乜野，點解要咁做，遇到咩危機，點解滅亡，呢種框架黎溫，會容易好多。中史最緊要係有框架，史料唔好亂就得。

今年好似話秦始皇同唐太宗係大熱

全部背哂
背埋補充資料

利申 5星星

中史定地理

中史

地理d短essay次次都攞得2-3分

有無諗過攻第二D科
得呢兩科就攻中史啦
依家必答當人on9咁
兩題選答只需要攻一題夠
個陣必答23/25 選答21/25 13/25 制度兩題17/25都5*
geog讀到on9都未必得

係咪冇溫書
你要睇下dse model answer 答題個Pattern
要有次序咁解釋 先至可以拎高分
一開始睇可能會唔慣 因為個pattern 好on9

次次都答唔中d point 但係明明口問實答到

一定要4c+2x

不如你講下你jupa揀左乜
文科邊使下下要*

你真係要睇吓model answer pattern
問題其實唔算難 但你點樣去解釋先煩 由其係d terms
你知佢問乜 但冇terms = 唔中 = 冇分

感謝你 驚上到場會收皮

中史其實睇老師識唔識貼題。。。唔識就攻其他科啦。。。

加油啦 到最後臨考嗰段時間專攻你熟嗰啲
有啲課題可以放咗佢 （最多2課）
不過你要有啲基本認識 反正你short que 都可以揀嚟答
我之前放咗 火山嗰課 因為太難 同埋另一課

利申 2018 dse

我熟雨林，農業同珠三角，城市，工業同板塊都好難
老師話可以放棄岩石同城市，但一定要温珠三角
但係我得雨林，農業同珠三角好似唔夠
Mc又好易錯 好似abcd都岩咁

推

我考2018 geog, 知道自己衰essay, 做開mc又唔高分, 所以集操dbq, 最後5*咗, 都係靠dbq差一兩分full mark拉到唔少分